我國武漢已封，請問愛國香港警察可否北上幫忙？

全力支持香港警察愛國
只有愛國 警察先會更好
希望香港警察快去救國